全港十八區每日食雞日

如果每日附近都有d裝修架餐 rb材料係附近
唔知會點
鐵筆 手套 食用油 索帶 士巴拿等物件都係50蚊內
相信咁多位巴絲有能力買
就算街坊look買都唔驚有問題 因為相信你地好大頭蝦成日周圍跌
如果準備裝修/rb兄弟可以好似食雞咁係附近禁個f制就搵到所需物品
都唔知點算

1/10

2/10

太亂 藍絲都可以攞

（幫推上熱門）可唔可以推返啲正經野

LIHKG has a world channel now. Please go to world channel for further discussion.

Five demands, not one less.

Finally we got the world channel we wanted. Thank you Lin.